想問19歲仲未出pool過唔過份

```

```

唔算

小妹今年19歲，但仲未出過pool. 唔知點解未出過已經唔想出，覺得拍拖好煩，想有個男朋友但想skip曬曖昧同熱戀期 直接跳去穩定期，好似淨係想有個人陪下甘。有冇巴打or絲打同感？

直接破處先啦

想有人陪下都好正常既，但點解會想SKIP哂前面既部分既？
穩定得黎KEEP住熱戀得唔得？

毒撚我29歲都未岀過啦

唔想咁多高低起伏😂平平穩穩已經好滿足

個人覺得，基本上一對情侶要經歷哂曖昧、熱戀、衝突、接受、原諒、改進之類既過程，愈來愈認識大家同時唔放棄大家，先去得到真正既穩定期既

換句話講，想去到平穩應該SKIP唔到呢D過程

絲打容唔容易對人有信任呀？

唔太易 尤其係對異性🤦🏿‍♀️同埋唔知點解同異性相處特別唔自在 會好緊張同埋好似做唔到自己咁🤮

Same here

cls
邊個話18歲開始一定要出pool

問過d 39歲未？